【影評】犯罪現場：賽西爾酒店失蹤事件 || Netflix以藍可兒事件為藍本 解開恐怖失蹤之謎？

坦白講《犯罪現場：賽西爾酒店失蹤事件》套戲只係喺度借藍可兒事件為熱話咁炒，整體成套嘢一啲都唔好睇，當中搵嚟涉事酒店經理、住客等等嚟做訪問，企圖還原事情嘅真相，但已經咁多年嘅懸案，係咪真係可以喺戲中令讀者解開當年嘅不解之謎？

藍可兒死亡事件與《雨夜閃靈》及歌曲MV不謀而合？